西楚霸王項羽真係好勁！！

相傳項羽呢個人力大如牛，能夠將自己既身體凌空扯起，依然係咁美麗㗎個身段。

項老弟！

邊個夠我大力！？

把劍去到現代都覺得好撚型

將自己既身體凌空扯起? 咁佢不停左手扯左腳, 右手扯右腳咪可以扯到去月球?

左腳踩右腳, 右腳踩左腳就上到月球啦

同埋佢好似都係HOLD到3秒就趺返落地

劉邦！你個反口覆舌既小人！